屌你班連登仔咪撚再吹奏謝振中

屌你地老母咩
謝振中之前做咁多衰野
依家為自己私利 求張綠卡而走去督灰
照計就應該兩面不是人
點知成班連登仔爭住含

說好的一世不原諒黑警呢？
對得住死去既手足？
對得住梁烈士？

幾多手足俾佢記者會屈？
幾多次黑白是非癲倒講大話？

唔錯

要吹到佢變香港民族英雄
陸續有黎呀

俾啲甜頭利誘佢地，其他狗先會跟住一齊篤灰。到佢地篤曬灰之後就兔死狗烹。

因為黑警記者會鳩up鐳射筆係鐳射槍
而令幾多手足被屈藏有攻擊性武器？
面臨緊判刑？

我想問，謝振中，真係有篤魁嗎？

有FC ？ 抑或只係大家在打飛機？

佢肯做第一個帶頭督灰
比個英雄佢做又點話

無FC
人地放兩個禮拜假
就打哂飛機
連係咪炒車都未知

牆頭草
做咩英雄？

榜樣的力量是無窮的

咪比佢做下英雄囉，唔係當真呀